點解我無人追？

喺香港根本女仔有50分已經一定有男朋友

你連50分都無？

因為你係肥仔

bb你唔好咁痴線啦

唔好bb我

真屍囉

我愛你呀寶寶

你覺得你有咩野值得人去追你？

利申：我覺得自己係零 無人追係正常

有男朋友撚使要人追咩bb

肥屍

bb i love u

我係5個0

夾我

性騷擾夠我未

搞大我

諗
諗多左

你花心

實夾爆

睇到眼火爆

因為你個名

-.-a 我刻住個名喺塊面

天使落黎凡間 係要俾時間人類適應

你渣